有無人有影裸照癖好？？

平時成日自己影咗好多裸照
硬係覺得咁正嘅野點可以收收埋埋自己睇
如果我放上嚟 大家有無意見？

講還講，唔好出圖

我有影人裸照嘅癖好